{
  "Ability to insert creation date or time property into default template": "생성 시간 속성을 기본 템플릿에 삽입하는 기능Ability to insert creation time properties into the default template",
  "Add to exclusion list of lastOpenedAt": "lastOpenedAt에 대한 제외 목록에 추가",
  "Added to exclusion list of lastOpenedAt.": "lastOpenedAt입니다.",
  "Advanced Default Template Feature": "Advanced Default Template Features",
  "Be careful as it is more powerful than other specifications.": "다른 사양보다 강력하기 때문에 주의가 필요합니다.",
  "Block is not selected.": "블록이 선택되지 않았습니다.",
  "Call from the Command Pallet or press the shortcut key while editing the block to insert the template.": "명령 팔레트에서 템플릿을 호출하거나 블록을 편집하는 동안 바로 가기 키를 눌러 템플릿을 삽입합니다.",
  "Command Pallet Items: Insert Template Shortcut": "명령 팔레트 항목: 템플릿 바로 가기 삽입",
  "Common Settings": "공통 설정",
  "Completion of journal template": "분개장 템플릿 완성",
  "Contain": "포함하다",
  "Default": "기본값",
  "Default Template Feature": "기본 템플릿 기능",
  "Empty means disabled.": "비어 있으면 비활성화됩니다.",
  "Enable": "활성화",
  "Enable Default Template for existing pages": "기존 페이지에 기본 템플릿 적용Apply a default template to an existing page",
  "Enable this setting if you wish to apply the default template to existing pages as well.": "기존 페이지에도 기본 템플릿을 적용하려면 이 설정을 사용하도록 설정합니다.",
  "End With": "마지막 꼬리",
  "Enter page names.": "페이지 이름을 입력합니다.",
  "Example: `AAA::templateName`": "예: 'AAA::TemplateName'",
  "Footprint Feature": "발자국 기능",
  "For safety, create a spare graph and check the usability.": "안전을 위해 여분의 그래프를 만들어 사용하기가 얼마나 쉬운지 확인해 보겠습니다.",
  "Half-width spaces are not allowed in the property name.": "1바이트 공백은 속성 이름에 사용할 수 없습니다.",
  "Half-width spaces or ':' are not allowed in the property name.": "싱글바이트 공백 또는 ':'는 속성 이름에 사용할 수 없습니다.",
  "If multiple conditions are met, the first one will be applied.": "두 개 이상의 조건이 충족되면 첫 번째 조건이 적용됩니다.",
  "If this is enabled, the above item will be disabled.": "이 기능을 활성화하면 위의 항목이 비활성화됩니다.",
  "If this property exists, it will be updated 30 seconds later.": "이 속성이 있으면 30초 후에 업데이트됩니다.",
  "If you want to delete a property immediately after inserting it, press the undo shortcut key [Ctrl(Cmd)+Z].": "속성을 삽입한 후 바로 삭제하려면 단축키 실행 취소 키 [Ctrl(Cmd)+Z]를 누릅니다.",
  "Insert 'lastOpenedAt' property to the page property": "페이지 속성에 'lastOpenedAt' 속성을 삽입합니다.",
  "Insert Template": "템플릿 삽입",
  "Insert a template based on the page title conditions.": "페이지 제목 기준에 따라 템플릿을 삽입합니다.",
  "Insert the page property after the default template is called.": "기본 템플릿을 호출한 후 페이지 속성을 삽입합니다.",
  "Instead, use this property to record the creation date and time.": "대신 이 속성을 사용하여 생성된 날짜와 시간을 기록합니다.",
  "Invalid format. Please check the settings.": "형식이 잘못되었습니다. 설정을 확인하시기 바랍니다.",
  "It also matches if use Emoji[🌞] in the page title.": "페이지 제목에 이모티콘 [🌞]을 사용하는 경우에도 일치합니다.",
  "It can be added to the exclusion list via the page menu.": "페이지 메뉴에서 제외 목록에 추가할 수 있습니다.",
  "It can be toggled via the toolbar button! For when you don't want to leave a footprint.": "도구 모음 버튼으로 전환할 수 있습니다! 발자국을 남기고 싶지 않을 때를 위해.",
  "It is applied to pages other than journals.": "저널 이외의 페이지에도 적용됩니다.",
  "It is recommended to set the same as current journal template.": "현재 분개장 템플리트와 동일하게 설정하는 것이 좋습니다.",
  "Journal": "일지",
  "List of pages to exclude": "제외된 페이지 목록",
  "Match if it contains a specific string.": "특정 문자열이 포함된 경우 일치합니다.",
  "Match if it ends with a specific string (e.g. sub page).": "특정 문자열 (예: 하위 페이지) 로 끝나는 경우 일치합니다.",
  "Match if it starts with a specific string (e.g. hierarchy[AAA/]).": "특정 문자열(예: 계층 [AAA/])로 시작하는 경우 일치합니다.",
  "Multiple specifications can be made by line breaks.": "줄 바꿈을 사용하여 둘 이상을 지정할 수 있습니다.",
  "Note: Also applies when the journal template is not set.": "참고: 이는 저널 템플리트가 구성되지 않은 경우에도 적용됩니다.",
  "Register custom shortcut keys with KeyMaps of Settings. They are found in the Plugins tab.": "설정의 키맵에 사용자 지정 단축키를 등록합니다. 이것들은 \"플러그인\" 탭에서 찾을 수 있습니다.",
  "Start With": "머리",
  "Template Name": "템플릿 이름",
  "Template inserted.": "템플릿이 삽입되었습니다.",
  "Template is not set.": "템플릿이 구성되지 않았습니다.",
  "Template not found.": "템플릿을 찾을 수 없습니다.",
  "The '<% Time %>' represents the time.": "<% 시간 %>은 시간을 나타냅니다.",
  "The '<% Today %>' represents the date. Based on user date format.": "\"<% 오늘 %>\"은 날짜를 나타냅니다. 사용자의 날짜 형식을 기반으로 합니다.",
  "The 'Created-At' property is hidden by the Logseq core and cannot be used.": "\"Created-at\" 속성은 Logseq 코어에 의해 숨겨져 있으며 사용할 수 없습니다.",
  "The 'UTCDateTime' represents the UTC date and time like 2024-06-23T12:34:56Z.": "\"UTCDateTime\"은 UTC 날짜 및 시간(예: 2024-06-23T12:34:56Z)을 나타냅니다.",
  "The '[[ ]]' represents the link.": "'[[ ]]'는 링크를 나타냅니다.",
  "The 'journalDay' represents the raw date like 20240623.": "\"journalDay\"는 20240623와 같은 원시 날짜를 나타냅니다.",
  "The 'localizeDefault' represents the date and time based on the browser's locale.": "\"localizeDefault\"는 브라우저의 로캘에 따라 날짜와 시간을 나타냅니다.",
  "The First": "1위",
  "The Second": "2위",
  "The Third": "3위",
  "The property name can be changed.": "속성 이름을 변경할 수 있습니다.",
  "The property name cannot contain half-width spaces or \":\".": "속성 이름에는 1바이트 공백 또는 \":\"를 사용할 수 없습니다.",
  "This feature excludes journals.": "이 기능은 분개를 제외합니다.",
  "This is an optional feature to automatically insert property with creation date or time in markdown files.": "이 기능은 생성 날짜 및 시간 또는 시간이 포함된 속성을 markdown 파일에 자동으로 삽입하는 선택적 기능입니다.",
  "This is an optional feature to automatically insert property with last opened date and time in markdown files.": "이 기능은 마지막으로 연 날짜 및 시간 속성을 마크다운 파일에 자동으로 삽입하는 선택적 기능입니다.",
  "This option is applied to the default template.": "이 옵션은 기본 템플릿에 적용됩니다.",
  "This page is already included.": "이 페이지는 이미 포함되어 있습니다.",
  "This toggle is for 'lastOpenedAt' property of Footprint feature.": "외곽설정 기능의 lastOpenedAt 속성을 전환합니다.",
  "To avoid problems, describe it with single words as much as possible.": "문제를 피하기 위해 가능한 한 한 한 많이 설명하십시오.",
  "To use only this option, set an empty default template.": "이 옵션만 사용하려면 빈 기본 템플릿을 설정합니다.",
  "Use this template if the journal template is not applied when journal single page is opened.": "저널의 한 페이지를 열 때 저널 템플릿이 적용되지 않은 경우 이 템플릿을 사용합니다.",
  "When creating a new page, the cursor is placed on the first block, but not when opening an existing page.": "새 페이지를 만들 때 커서는 첫 번째 블록에 배치되지만 기존 페이지를 열 때는 배치되지 않습니다.",
  "When open a page, insert the template if the first block is empty.": "페이지를 열 때 첫 번째 블록이 비어 있으면 템플릿을 삽입합니다.",
  "Write the condition string and template name separated by '::'.": "조건 문자열과 템플릿 이름을 \"::\"로 구분합니다.",
  "[[<% yyyy %>]] represents the year.": "[[<% yyyy %>]]는 연도를 나타냅니다.",
  "[[<% yyyy/MM %>]] represents the year and month.": "[[<% yyyy/MM %>]]]는 연도와 월을 나타냅니다.",
  "created Property Format": "생성된 속성 형식",
  "created Property Name": "만든 속성 이름",
  "created property inserted.": "created 속성이 삽입됩니다.",
  "lastOpenedAt Property Format": "lastOpenedAt 속성의 형식",
  "lastOpenedAt Property Name": "lastOpenedAt 속성 이름",
  "lastOpenedAt property inserted.": "lastOpenedAt 속성이 삽입됩니다.",
  "lastOpenedAt property will be inserted.": "lastOpenedAt 속성이 삽입됩니다.",
  "lastOpenedAt property will not be inserted.": "lastOpenedAt 속성이 삽입되지 않습니다."
}